有冇人中學畢業後一兩年，會無啦啦掛著以前暗戀嘅對象

想回到過去 試著讓故事繼續

有...好後悔中學果陣冇勇氣講出黎...

曾經都想，而家會選擇做好自己溝個更好既

唔好話一兩年,過左十幾年,結麻婚都掛住~

唔知呢

同佢冇戀過

有
但可以點

有

以前佢仲向過我表白

但果時細膽唔敢接受就拒絕左

而家周不時都好掛住佢

grad左好耐 有時都會諗返起

會 grad左之後先有fd同我講返原來個陣佢都鍾意我 咁就錯過左

grad左就黎2年，之前撞翻曖昧對象(因為某d原因不歡而散)
雖然曖昧過，但只有我鍾意佢，我知佢唔鍾意我
撞翻之後周不時都諗起佢，明明都已經過左3年
而家我就清楚我冇放低佢，只係收埋左d感情

Same 好後悔

之後好好珍惜喇

我未撞過，可能係雖然住同一區 但一個住喺北一個住喺南掛

想念是會呼吸的痛

係呢幾日無啦啦記返起佢

點解唔搵人

有呀 不過其實佢唔識我 淨係知我係邊個
佢有拍拖 中五開始拍到而家已經5年
近排撞到佢 祝佢幸福

我同佢只係返學時會打下招呼，唔係好熟，宜家都冇見成年半，都唔知send message同佢講咩好

中二開始暗戀佢，期間都有拍過拖。

已畢業後三年，始終都會掛住佢

我都係中二開始

反而係依家諗返起都解釋唔到點解當初會中意佢

荷爾蒙上腦冇得講嘅，但如果你過幾年都回味嘅，即係你真係好鍾意佢

會

一兩年戈時點止掛，知道佢有新女友仲會偷偷地喊 始終大家都唔敢破壞「好朋友」關係⋯3年後直頭變真朋友，我失戀佢仲係第一個借膞頭比我喊

戈你老母

各有另一半
見到面都係扮唔識

每逢大時大節呢種情緒更加濃厚

五年啦，唔掛住
但成日見，仲好中意。
又唔可以講

why

一路都掛住，直到知佢俾mk中出生左個仔之後…

剛grad左冇耐…已經好掛住

新環境過過唔如意？我都係過咗年幾覺得中學時過得比宜家好先諗返起佢

我同你一樣

而家愈黎愈內向愈黎愈頹廢

但係知道佢識多左人又去過exchange

個心都開心返啲

4年前中三我鐘意左一個女仔
我追過佢 曖昧過 單獨出街過
後來見到佢對個個男仔既行為都咁close
以為佢收我兵 就同人講佢收兵
一年後之後為左放棄佢 我追另一個女仔
仲同個女仔一齊左 但係我地好唔夾
不過我地大家都互相遷就 一齊到依家
但係好多生活細節都睇得出唔夾 有時仲好炆
上年正正呢個時候我搵番佢 因為我地曖昧果陣係冬天
所以每年一到冬天就諗翻起佢
一問之下發現原來果時佢有鐘意我 等緊我表白 但係因為我話佢收兵而心碎
我上年原本諗住想同女朋友分手 去追翻佢
但係最後我都唔捨得女朋友
直到依家我都好掛住佢 想搵翻佢(其實我地間唔中都會係d聚會見翻面 都係朋友咁相處)
不過佢係女神級 我好驚自己配唔起佢 而且我好冇安全感 我驚就算同到佢一齊都因為佢多男仔搵而散
更何況我唔想hurt到我女朋友 所以一直壓抑住搵翻佢既念頭
我女朋友好好 我唔想hurt到女朋友
但係女朋友唔係我最愛既人

唔識講，但俾我我會珍惜眼前人

巴打

同你一樣，鐘意左佢7年 次次見到佢都會壓抑自己 次次聚會完都會單獨送佢返屋企 但依家女朋友好好 唔想傷害佢 所以都係繼續放係心入面算

琴晚見到佢like左我ig最近一張相

唉

大學畢業
仲掛住中學

好掛住好掛住 ，知佢有新生活新女朋友，只能夠默默祝福佢

有，有一個因為一d on9野一齊唔到，果時真係大家都好鍾意對方

利申而家有女朋友，有同佢提過呢個女仔

喊咗

珍惜眼前人

佢住我樓上，我連撞到hi 都say唔到

真心講, 唔好
你如果一變, 好大機會2個都會無左
而且, 你係因為得唔到, 先想得到

有 由中一開始同班，去到中五先發現自己中意左佢
已經Grad左第二年，重好掛住佢
佢係我第一個真係愛嘅人
係英國嘅你好嗎 希望你可以幸福

呢幾日撞到中學同學，一諗起中學時嘅回憶又嚟料

無掛住
不過會諗當時做咩會暗戀人

基本上青春期時候嘅感情主要都係由荷爾蒙引起嘅，所以其實真係冇點解

屌又推返上黎

早排同佢wtsapp左兩三日

不過呢排又停左

佢同我以前飯腳拍緊拖